廿幾歲人仲未出水痘 想補打多支水痘針

有無人廿幾歲人仲未出水痘? 最近睇資訊好似補打一枝穩陣d，但周圍都無貨 ，有無人知邊度仲有得打？

水痘針應該通街都有喎

過左三十仲未出

google search果幾間都無 係咪診所機會大d？

有無驚拎野？

細個冇打?

有fd真係過30先出
佢話痛到仆街

我 21出水痘 出撚到成身都係 上至頭皮口入面 下至龜頭都有 吞粥都痛 柯尿都痛

google一下，唔好信上一代d野

所以我開始淆

一般診所，特別係有兒科醫生駐診，都大機會有
你逐間打電話問啦

細個有打，但查過下話補多針會安全好多

其實水痘針有無分成人同兒童，又或者第一針同第二針咁樣？

問下診所
不過幾年前問過睇開間診所8舊水支冇打到

唔太怕，因為試過同個出緊水痘既一齊住都野唔到

越大出越痛苦

印象中無分別

早輪好多人打痲疹針，MMR無晒貨，都會打MMRV

水痘針周街都有得打, 不過要隔一排打埋第2針

你應該細個有打水痘針，所以惹你唔到

宜家要搵

細個無打過 廿幾歲人都未出 好驚

兒科診所一定有啦, 好多大人睇兒科唔洗怕醜

越大出越易死

細個打左有抗體架喇